
                      Considerada la mejor película de Star Wars. Una de las mejores películas del cine de todos los tiempos. Obra maestra de  George Lucas. Se nota que hicieron esta obra con pasión. En este episodio vemos Luke con su entrenamiento y Han y Leía cada vez más cerca de convertirse en novios, y el contraataque del Imperio, con un final de episodio que no termina del todo bien. Y con uno de los mejores momentos y frase de toda la historia del cine.

Yo soy tu padre!
        
            